黑警叫記者做黑記,曱甴 再展示記者身份証 涉及煽動暴力

唔好唔記得蘋果記者已經俾人襲擊
黑警係咪正在鼓吹暴徒襲擊立場記者

事實擺在眼前
但掌權既無動於衷
可以點？等佢地死哂？
好sad

公開記者身份
煽動藍絲襲擊記者

我話隻馬係豬都得，支共一直咁做有咩計